{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_051339",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "고령향교"
    },
    "text": "1990年8月7日頃に慶尚北道に位置したある有名な文化財である明倫堂が文化財に指定されました。明倫堂は現有の位牌を安置し、中等教育課教化を目的として設立されました。ここには、孔子をはじめ5星位のほかにも宋朝4県、シンラチョ2県、高麗時代の2県、朝鮮王朝14県の位牌が奉安されています。最初は高齢の西2里地点に建設されたが、壬辰倭乱の時に位牌だけを主山の麓に埋めており、乱が過ぎた後も長い間修復されませんでした。その後、1676年に再建したが、敷地が不吉だとし、1702年に県監クムンユが現在の場所に移されました。その址を開拓した時には玉肌と蓮花機などが発見され、フィンカチが家の周囲を飛び回りながら長いかに思われました。大成殿、明倫堂、東廡、西廡、ビンフンジェ、内三門、ウェサムムン、管理士、狭い門などが境内に位置しています。大成殿、明倫堂は1700年代初め、建築の骨格を維持しているが、明倫堂は言った言葉に学校に使用され、建具などが変形しました。1974年に完全に解体され、復元された明倫堂は日本の植民地時代には高齢小学校の前身で使用されました。内三門は1983年に、外三門と狭い門は1991年頃にまた建てられました。ビンフンジェと友だちは民家を購入して建立され、1992年に仲間が再び建てられました。ここに保管されたジュリェパンはもともと高麗大蔵経と同じ隷書で1685年に製作され、官庁に陳列されました。しかし、慶尚監営(現在の盗聴)で持ち出し、高靈郡では不当性を落ち着いて再び訪れたが、一部がなくなりました。1873年に県監の張が不足したことを補足しました。現在は毎年春と秋に石田祭を行って毎月1日と半月に焼香しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "明倫堂はいつ指定されましたか？",
            "answer": "1990年8月7日頃に指定されました。"
        },
        {
            "question": "明倫堂は何のために設立されましたか？",
            "answer": "中等教育課教化を目的として設立されました。"
        },
        {
            "question": "明倫堂にはどのような位牌が奉安されていますか？",
            "answer": "孔子をはじめ5星位のほかにも宋朝4県、シンラチョ2県、高麗時代の2県、朝鮮王朝14県の位牌が奉安されています。"
        },
        {
            "question": "明倫堂は最初どこに建設されましたか？",
            "answer": "最初は高齢の西2里地点に建設されました。"
        },
        {
            "question": "明倫堂は何のために再建されましたか？",
            "answer": "壬辰倭乱の時に位牌だけを主山の麓に埋めたため、乱が過ぎた後も長い間修復されませんでした。1676年に再建されました。"
        },
        {
            "question": "明倫堂はいつ現在の場所に移されましたか？",
            "answer": "1702年に県監クムンユが現在の場所に移されました。"
        },
        {
            "question": "明倫堂の址を開拓した時に何が発見されましたか？",
            "answer": "玉肌と蓮花機などが発見されました。"
        },
        {
            "question": "明倫堂の境内にはどのような建物がありますか？",
            "answer": "大成殿、明倫堂、東廡、西廡、ビンフンジェ、内三門、ウェサムムン、管理士、狭い門などが境内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "明倫堂はどのように使用されましたか？",
            "answer": "明倫堂は言った言葉に学校に使用され、建具などが変形しました。日本の植民地時代には高齢小学校の前身として使用されました。"
        },
        {
            "question": "明倫堂には何が保管されていますか？",
            "answer": "明倫堂にはジュリェパンが保管されています。"
        },
        {
            "question": "ジュリェパンは何に使われましたか？",
            "answer": "ジュリェパンはもともと高麗大蔵経と同じ隷書で1685年に製作され、官庁に陳列されました。"
        },
        {
            "question": "明倫堂のジュリェパンはどこで見つかりましたか？",
            "answer": "慶尚監営(現在の盗聴)で持ち出され、高靈郡で再び訪れた際、一部がなくなりました。"
        },
        {
            "question": "明倫堂では何の祭りが行われますか？",
            "answer": "明倫堂では毎年春と秋に石田祭が行われます。また、毎月1日と半月には焼香が行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 530
    }
}